大事大非前 各波台手足應該團結一致

我宣佈波台聯盟正式成立
邊個再出反乜反物既po邊個就係鬼
請集中反送中

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

你點做到copy and paste都一樣有綠色字同特大字體？

屌奶星 反利都唔能比？

我身為暴迷都唔反住了

Copy晒所有野唔好改 啲碼唔好郁

[ size=6][ red][ b]槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO![/b][/red][/size=6]

[gre en][size =4][b ]唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！[/b][/size=4][/green]

豬腦你咪玩膠和

thank you

反猁大遊行

牙路 唔好再扮野了

你唔反利唔等於利唔反你

我今次認真

G持!!!!!!

yes
唔好再反牙達
波台沒有分裂的本錢

樓主憑咩開依個post
睇下自己username 同我username先啦
你有咩資格講野呀 屌你老母

依個時候仲分化
死五毛狗

下 大佬都唔識分 講咩革命？

牙路條25

我會25晒你地所有人
希望你地喺入面坐一世

第一個捉你去浸豬籠

阿路 腦細比唔夠錢你做三毛